搞咩apple凌晨先開wwdc

唔洗訓覺咩

咪就係，個個人等二日都要返工

歐洲嗰邊仲癲，凌晨3點先嚟踢波

屌 又黎

未係
Apple個個員工廢青唔訓

成班假膠

班美國佬又咪晨早流流打波，成班好似唔使做咁！

頂級嘅足球，緊係要任何時間都有超水準表現啦

Nba 朝早9點開波好正常ar, 香港人返工都係返9點, 但唔知點解美國d人可以唔返工去睇波.

你係on9仔

幾時都話外國人生活好relax，唔似香港咁一個二個做奴隸

呢個世界有時差

唔記得換AC呀？

明明講好左6月5日開會，依家搞到淩晨先開

傻仔 人地美國時間架恥笑開始

假膠

所以點解美國人咁優秀，因為你瞓覺既時候人地仲工作緊啊